有冇啲冇咁辛苦嘅死法⋯

（如題）
我真係好愛佢⋯點解要分手
活著很累⋯今次冇力行落去喇我⋯

拍左幾耐

燒炭

二個幾月⋯

唔好死啊！

佢唔識欣賞你應該係佢去死先啱，自殺咪中計

老死